Foodpanda唔當步兵係人，叫餐隨時一個鐘都冇得食

最近foodpanda 加料依個話題炒到好熱
當然最後發現左所謂加料原來係舊圖仲要係送狗屋
但依家有張新圖係係tg group搵出黎
今次真係唔係外賣仔玩野
係foodpanda 引以為傲既系統同埋佢班cs夾手夾腳將車手單硬塞比步兵做
再要個客等得耐

有圖有真相
Foodpanda 成日講外賣25分鐘送到
但原來三公里都照比步兵做
仲要係客易變壞既甜品
大家睇完之後如果仲想叫係可以既
但教教大家記得同foodpanda 反映番d野食遲到係會凍哂
凍哂點食？一係重做一係退錢啦或者就重做完又退錢啦
唔好縱容foodpanda 用d咁既理由欺壓步兵
你唔叫佢回水佢又繼續過左海又神仙喇

班低技術低智商社會垃圾唔靠出賣勞力想賺快錢？

唔順超咪跟大寶哥轉行賣保險囉

有車手唔用 夾硬比步兵咁on9 你條傻系仲係到落井下石

啲洗碗阿姐又可以講點解唔買洗碗機俾我？
點解我洗碗唔開冷氣畀我？
咁點解啲遠程單 唔塞畀車手 要塞俾步兵
冇點解嘅 因為你低賤囉

兩公里都係$30？
Food panda 收客人同餐廳錢應該冇$30咁多，蝕住做？

閪熊話大部分單遠低於一公里真係人唔笑狗都吠

同d郁下就叫人移民囉既藍絲一樣

香港社會應該係民主制度
返工你同老細平起平坐？

用下腦啦旭啲就用藍絲嚟做類比
仲有班戇鳩仔話對foodpanda玩嘢係抗爭
唔好下下攞抗爭做擋箭牌

Foodpanda 抽餐廳30%分成（小店可能更高）仲有上台費
仲有本身有收客人運費
步兵就算做幾公里都係30
但以前一公里以上可以上報轉單
依家已經取消左，3公里都要做

所以勞工爭取權益都係on9
口講民主制度但一開口埋口就低賤社會垃圾
咁你學咩人講民主
真係唔知道係邊個on9

咁你講嚟聽下你班垃圾除咗淨係識行仲有乜撚技術？
低下工作係惡性競爭㗎啦
多咗人做foodpanda自然多咗競爭
要你班乞衣行多兩步路係理所當然
有種咪全熊罷工囉 但又做唔到 嘈乜撚

1更做1單

所以見到閪單真係丟撚咗個飯佢唔做

本身想屌你
但起左你底原來係手足玩曲線假膠

推到foodpanda見報

過2公里點步兵

咁手足無飯開書都無得讀點算

屌,
唔怪得有次10點幾叫早餐
等撚到12點先有得食

垃圾人種唔死冇用 又唔見上流社會啲年輕人出黎搞事

你個人閪唔理勞工死活唔緊要
咁個客呢？叫個餐以為好快有電單車送到
點知間閪公司為左慳錢用閪方法迫人行路
你個飯凍鳩哂
熱飲變凍飲
凍飲變撚左水
你會唔會好開心咁話好野呀又一條廢柴收30蚊用左兩粒鐘行到仆街然後享用你個餐？

太多人做，熊貓拎咗market share 開始要賺錢

最簡單由外賣成本落手

原來真係藍畜黎
知唔知除左山頂之外
包括半山在內好多有錢人區區議會都係黃

你又知？唔通你就係所謂嘅上流人？你咁勁有冇出嚟打黃絲？

仲喺到發埋啲春秋大夢 淨係誠哥都富可敵國 佢肯金援你班友成個艦母編隊都買到返黎 但現實係冇有錢佬睬你班傻柒 如果唔係洗鬼眾籌呀

係啊 做客邊敢叫
畀廿蚊運費諗住車手10分鐘到
點知係個傻鳩單接單搭橋咁行過黎
下次起身嗌定晚飯就差唔多

Cs:系統唔會錯
就算一東一西搭橋拎都唔會錯

佢咁計距離
有冇可能整到張單由大圍行上天水圍

咁樣計法，尖沙咀行到去天水圍都得啦

只要佢系統派得出，個cs面皮夠厚，冇話冇可能
Btw佢系統會bug之前好似有人報過係將軍澳中天水圍餐廳既單

推

Show Blocked User - 容易哭泣的連豬

你呢d垃圾又有d咩技術講來聽聽
起下你底睇你開d post都知你係傻鳩來

唔通你低技術 跟住質疑人地唔係高技術
foodpanda就要出高人工畀你？

講緊你班傻仔對foodpanda抗議講我做乜
我解釋完自己有乜幾高技術
咁對於你爭取更高人工有乜用？
果然你班人真係智商低

洗撚講咁多咩
以後過一公里
立即掉撚左個餐佢
你鍾意就屌就屌
你鍾意唔叫就唔叫
求撚奇

日日都反foodpanda

所以叫外賣最好唔好over 1km同埋唔好叫三哥

繼續送餐，辛苦了

cls
唔撚會再叫閪熊
嗌左都唔會食得安落

唱通街
睇佢仲有冇生意

好難預
可能送外賣果個離間餐廳好遠

唔通真係咁傻仔行過去？霸輕 直到 送餐都唔算好耐

其實客叫好正常
問題係foodpanda明知做唔到，又要吹水吹咁大25分鐘送到，但又要搭橋式咁派單比步兵做，真係完全玩客又玩員工

得30蚊一單，仲要貼錢坐黨鐵送？
仲有其他區佢都係咁派

有minions就$320

弱智真係弱智
有撚人話要爭取更高人工?
講緊單車手車手啲單逼步兵做喎
唔撚識字定真係白撚痴?

屈機男分身?搶口到

哇屌依家叫foodpanda隨時兩個鐘都冇得食

咪唔好做囉，成班垃圾外賣仔，有人搵支槍迫住你做嘅咩

好心步兵就唔好做啦
成本效益又低
對客對自己都唔係好事

收到單 過遠 唔送會點？
有冇得打比個客 叫個客取消？

呢期太多人做啦
個堆失業大軍加入左
頂爛左個市

問題係呢個距離根本唔應該派比步兵 搭唔搭輕鐵一件事
呢區有輕鐵唔等於其他區有，其他區有張3KM單唔通坐的士咩

其實明明1km車手送好快到
問題係啲閪公司夾硬塞啲車手單俾步兵
玩撚完啲步兵再玩撚埋啲客
袋鼠叫做好少少可以睇距離接單
熊貓要硬食

試過兩張單嘅客之間「近」所以畀孖單
但係兩個餐廳一個東一個西
第一張單仲要係壽司
搞到我急急老閪都送咗壽司先再來回行多轉
難為我同第二個客
我行到濕哂都要俾客睥田為佢等多咗成半個鐘

食左去好過啦 但係會唔會要步兵扣錢？

車手貴一倍

試過兩張單嘅客之間「近」所以畀孖單
但係兩個餐廳一個東一個西
第一張單仲要係壽司
搞到我急急腳老閪都送咗壽司先再來回行多轉
難為我同第二個客
我行到濕哂都要俾客睥因為佢等多咗成半個鐘

我呢排都日日叫deliveroo
唔係好明兩間派單係點
我仲以為係好似的士佬咁可以揀接邊張單

袋鼠係睇晒地址 你鍾意接就接 唔接就踢

熊係 唔接扣係接單率 不足九成人工減半
熊貓得張地圖pin 睇 無距離無詳細地址 靠估

Deliveroo底價35蚊，如果多過一公里會補錢，比人拒絕得多都會加價吸引人做，同埋最重要可以拒絕
Foodpanda 睇你咩區，依家大部分都30單，之前一公里以上步兵有權轉單，依家取消左，幾多公里都同事你需要做，同埋唔可以拒絕，冇90%接單就得20蚊一單收

你老母比狗屌生左你件智障出黎真係慘

block啦

樓主可唔可以畀清楚少少四個地點嘅資料：

Ａ（餐廳一）
Ｂ（餐廳二）
Ｃ（訂戶一）
Ｄ（訂戶二）

同埋ＡＢ、ＢＣ、ＣＤ之間嘅距離同需時

想公審麻煩做多少少功課 大家先至唔會審錯人 多謝

我有fd試過天水圍收將軍澳，馬山
on9系統無野做唔出

果條友出晒名 記得block

咁就做啦
嘈乜鳩？唔gur唔好接，右上角唔係有得撳唔接咩

行幾公里都係得$30?咁咪仲少撚過最低工資？

Ching 點解你仲係公里黎

如果真係做車費都倒貼
袋鼠都叫計距離
閪熊得個30蚊
政府車費津貼都拎得啦

Sorry 沒有

你講邊張？
一糖個張係天水圍聚星樓，第一單目測去天頌，第二單天恆
其實直線距離個app有show出黎，第一張離餐廳2km
第二張離三公里
你要時間我可以google map答你

咁大約做哂兩張用google map時間係差不多一個鐘，未計等餐，未計本身你行去餐廳同上落樓

Download 舊版本3.4.4

呢個位置 沙田狗屋

根本foodpanda deliveroo都係垃圾
以前就一張單送完個車手先會接第二張
而加次次就接幾十張 個車手成日唔知去左邊 送到黎啲野成日倒瀉曬又凍曬
啲濕9 CS又唔撚退錢
你老味deliveroo plus而加唔夠100仲要加錢先送 真係on撚79
已經冇叫外賣好耐 落街買冇咁嬲

距離而家仲邊有意義
龍門任佢搬
個19系統要你送就送
上次收到張一品糖去天恆
但見到個南亞車手係我後面挽手機

其實唔搵架單車比自己真係好蝕底

見過南亞人用電動滑板車超爽地送

減你一半人工囉

多咗唔少香港人單車送 但而家周街popo 周街人都幾難踩 又要驚啲餐倒瀉

唔接？兩星期人工減半

最撚憎d廢老見住有單車踏緊過黎仲唔停
仲要係單車徑
搞到差d殺唔切
d野就瀉左

傻閪

真相

哇屌串撚到
以後唔用fuck panda

而家已經排到5個月後

加料理撚得要你送去美國

Foodpanda意思係，送餐一中途可以pickup餐二，即係由Ａ去Ｂ再去Ｃ再去Ｄ

你可唔可以唔好用AC BD距離？
可唔可以計AB BC CD距離?

唔通信舊post講送外賣賺幾皮嘢咩

佢係同一個餐廳拎餐送兩個地方，何來d
A(餐廳）送去b(天頌）再送去c(天恆）

想問點解申請左但個app 登入唔到 帳戶密碼是？

咪寫撚咗拒絕
盲？

咁咪減囉
唔想減咪行囉

Ok
即係係有得唔接嘅

噢，我呢個ＡＢＣＤ嘅理解係根據呢句：
「送遞送中仍有另一張訂單的提取或送遞」

如果好似你咁講，咁我嘅理解錯了

咪覆佢 佢弱智

你出一半糧得唔得呀撚樣
咁撚串托柒呀？
好聲好氣係度屌 好撚型？

Show Blocked User - 一齊攬炒

條友咁撚型 出黎當面屌囉
唔好做鍵盤戰士

明明係間公司問題 竟然有人會屌番個員工

blockedon9

有時有機會會有，仲會係一東一西
但依個case唔係

距離高3倍都計稍為較長？閪熊會唔會格硬左啲？戇鳩鳩

如果真係ABCD 而每個點距離係1KM (或者whatever distance you think reasonable 我唔熟)

咁樣嘅話 即使 AC 同 BD 隔得遠 叫你行ABCD一次送兩單 我覺得都講得通

所以我上面咁問

oh你改左名

3公里就離行成粒鐘

單車都無架 請人行路送外賣根本on撚9

行3km賺60蚊

踢單踢得多20蚊一單添

上次試過屌鳩佢
我話一係轉 一係唔送 個傻閪就乖乖哋轉

本身共享單車未執的話可以合作下。

不過啲車一定比單車舖掉哂

見有人講點解唔用單車

因為閪熊最近cut到得返某幾區比單車手

同埋單車手人工同步兵一樣，但係送餐距離遠啲

即係我返工唔做野叫老闆照出糧好合理？

串親你sorry，我原意唔係咁
但你同佢係合作關係，佢又唔係強迫你一定要接，唔明有乜好屌

我屌你老母
試過tkl叫tkl餐廳
仆佢個街佢拎完之後送咗轉去尚德之後先翻嚟平時廿分鐘，嗰次等咗個半鐘

你覆緊條死傻閪

堂食咪得
點解要叫外賣俾人賺？

真步兵有幾多
閪熊3km都無得踢
挽到10張都偷笑

咗你老闆叫你做合約冇寫嘅野
你唔做 但要扣人工
咁合唔合理？

Foodpanda 寫車手服務範圍2公里
依加超過左 所以唔做 但要扣人工
咁合唔合理？

人地好地地傾傾下 就西到仆街咁彈出來屌人
得罪你？ 你出糧俾人？

咁咪係囉，我唔do都仲有僱傭合約restrict下我
你地自僱唔係仲free，可以隨時唔接架咩？
我平時同客傾，bargain太差我都唔做啦

咪2公里，我睇樓主啲相，去pt 1 2km，再去pt 2 一點幾
再者，嫌遠右上角咪有拒絕

咁袋鼠正常好多
就腳順路就接

同埋袋鼠比tips係全部拎
定要同袋鼠分帳

死啦，睇到係地咁慘。我係到諗點解唔去做袋？1單35蚊任踢單，但大把人去做熊貓（我諗請夠人？）

試過叫pizza中步兵
12點落單4點先有

一日做一單？但你幻想下一日咁樣來回幾次先
同埋咁樣行法，google map都要一個鐘，未計等餐
對員工對客係咪好？
同埋上面有人答左你，本身三十蚊一單，一公里以上本身可以轉單（唔計拒絕），但佢依家聲稱佢系統得好少量係超一公里既單，所以唔比拒，但事實係好多時都長單（一公里以上），咁樣改變算唔算合理，同變相屈9你步兵一係平價做車手單，一係就減人工有咩分別？
唔係一句你可以拒絕可以辭職唔做就合理

公司可以安排好啲，又令件事效率快咗，點解唔做？

你返工唔好用影印機喇，手抄啦

利申：唔係做外賣行業，不過睇唔過眼你呢啲賤嘴

咁你唔報自己係單車手，佢點check你係步兵定單車手？
佢用時速check你？

點做呀
不過真係唔好搞客

步兵=香港人
2等公民

唔係個個都返到自己住果區

因為好少人嗌袋鼠 一個鐘一單都冇

唔轉我咪請地下飲野

個客服咁廢 反映完最多咪退錢
但同佢溝通嘅過程又耐 又一肚氣
唔用仲好啦

試過嗌外賣等咗2個幾鐘
條友同我講返先知行孖單 岀啲咩事都有排等

秒

九成九外賣仔都係單駁單 熊貓焗佢哋順路做埋車手單

巴打，先唔好講對客好唔好
我知你地唔係同一個人，只係立場相近，但上面有屌我嘅巴打講得好清楚，步兵唔係員工，自僱人士嚟
換句話講，步兵本身係一間公司，你公司收到人地公司offer，覺得good bargain嘅你咪做，唔good咪唔做
而家人地開offer你覺得唔好就搞鳩人公司係咩玩法？
你問我合唔合理，早幾年我仲讀緊書，我覺得好合理，所以我咪做，雖然唔係做外賣仔
今時今日，我有正職，我咪覺得唔合理，所以我咪唔做，但我唔會去燒佢公司架嘛係咪？

邊個係大寶哥

冇人會報自己係單車手咁On9，個個都係報步兵踩單車

1. 單車手人工同步兵一樣
2. 單車手送既單會遠過步兵
3. 單車手少單過步兵

你返工老細比兩個offer你
1. 0900-21:00 工作多 $10000人工
2. 0900-18:00 工作少 $10000人工
傻既都唔會揀(1)

咁既然Foodpanda唔肯加錢比步兵/單車手送遠單，又唔搵車手送，咁啲遠單冇人肯送好正常

係咪pizza express

老實講 呢個時勢 大把人得閒去做步兵
有得你賺算好
低技術到咁 差唔多喇

自僱人士只係反映香港勞工法例係幾咁保障員工
當然你可以又係話閪熊冇迫你簽，冇迫你做
但我想講既係點解foodpanda 會搞到今次件事咁大就係因為佢搞到愈黎愈冇透明度，佢只係單方面改左個規則，但又冇話改到點，例如江湖傳聞1.2km以上係可以轉，但係轉唔轉到單就係睇運數，睇下cs心情好唔好，好就轉，唔好就兩公里三公里你都同事你需要做，如果你係要講offer,foodpanda 係單方面改左野，但完全冇公開咁講改成點，或者比佢既「合作公司」有合理既時間去處理去提供合適既guideline同佢講咩叫步兵單咩叫車手單，你估冇人問過到底佢把尺係點？但閪熊選擇既係唔回答，cs就推營運部，營運部就笠水
我唔知道ching你做盛行，我自己本身都有正職係得閒出黎part time下，依行既人有部分同我一樣有正職或者讀緊書，亦都有為數唔少人係真係靠佢開飯，大家付出勞力去換佢一單單錢,其實你估大家真係好得閒唱衰閪熊？但問題閪熊不斷咁更新0透明度佢既policy,但又唔跟進下佢on9既派單，又唔透明下依家到底咩單需要做咩單又唔洗，你估一路以黎閪熊唔知道自己派單幾大問題，或者同事有咩意見？問題正當反映佢完全已讀不回，咪唯有搬上台面大家評下理，我就唔認同因爲佢出糧比我我就唔可以有自己意見，個人黎講加料同故意跌餐我係唔會做，更加冇諗住你所講既燒佢公司但我開post比大家睇下佢內部管理係咁求其派單係兩三公里都派比步兵叫佢做，只係反映事實既真相
同埋之前都好多客都屌步兵送得慢，成日問點解係派步兵，仲鬧我地做唔到唔好接比番車手做，又睇到gps我地兜左個圈去第二度先送佢度，依個post都某程序上解答左佢地問題

狗改不了吃屎

支持掉咗佢 好過加料
相信好多人支持你地咁做

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

以前可以送之前睇距離，依家冇

其實孖單有得睇地址己經差好遠，試過餐廳囉兩個餐 送去A點10秒都唔撚洗，係隔離7-11叫，佢係要我送10分鐘距離遠既單位 再番去餐廳隔離間7-11

巴打下次自己飲左佢/掉垃圾桶算啦
咁樣搞親d清潔工

外賣仔係自顧人士; 同外送平台雙方只存在合作關係。無須受到平台員工式管理。

熊睇返同政府都差唔多
加料單野 完全唔回應冷處理
之後每日派打手上黎派個舊人100減50code

咁玩送餐仔

你班撚樣成日話加料唔啱
所以我決定自己攞咗個餐返去食
冇嘢食嘅客人 快啲打去闣熊投訴